點樣知一段關係有冇機會挽回？

🤭如題

同我一齊

所有野都Block左你
想同佢講野都搵唔到

就好似林鄭同後生仔咁：
林鄭本身對話係做Show，你點講，佢唔會聽得明/無心聽/耳邊風
咁你挽回嚟做乜撚？

就好似而家黑警同我地咁
做咩都挽回唔到

佢冇block

好傷心💔

林鄭好黑人憎

有時真係好難知
有時好似無機會點知又有
有時佢好似比機會你但最後又唔係
有時依刻無，但一段時間後又一齊返
而家你地點樣呀

和理非->死線->勇武

分手原因好重要

當你擔心佢個陣 佢連覆都唔想覆你

應該係冇機會一齊翻啦大家同意分手
而家都冇再聯絡 但一直期待佢揾翻我

唔夾

不停諗起佢好好奇佢做緊咩

佢擔心緊第二個 或者比第二個擔心緊 唔駛你啦

晚晚都同妳搞

當你諗緊呢個問題既時候已經無機會架喇
唔好傻啦 向前看吧

分手道傷痕癒合唔到 但好掛住佢
叫左佢唔好揾我佢就真係冇揾我

睇下一齊左幾耐
3年以上多數無
分左不知幾爽

問得呢d
多數係 男方痴情
女方冷淡 分手

男方單方面幻想 可以復合
兩個人一齊 個感覺大家都知

呢個真啊！

咁人哋唔想傷害你同時又令自己傷心
自自然然就唔會揾你㗎喇
我都想揾返ex 傾偈啊啊啊

價值觀?

應該係性格

我係絲 我講分手先 因為我感覺到佢已經唔愛我

三個月咋

我同你一模一樣

試住向前 但時不時覺得好可惜

好sad

有冇揾過佢傾計

冇呀 覺得佢已經放低左都唔想再想理我

你點知

香港政府同香港人嘅關係一定無得挽回

但樓主你都同意分手
你自己又覺得性格唔岩既
咁你做咩想挽回呀
個陣點樣睇到性格唔夾？

如無力挽回要懂得放手

想同樓主講 就算你地一齊返 都只會重蹈覆轍 你會因為回憶 因為依賴 愈黎愈難受 既然一句唔好揾就可以無咗影既 佢真係無將你放係心 你離開 對佢黎講無所謂 不痛不癢 感覺真係好真實 你既然都feel到佢唔愛你 咁就真係唔愛㗎啦 連最基本被愛既感覺都無 一齊返為乜 你想為佢付出啲咩 樓主回頭是岸

性格唔啱係佢覺得
因為我覺得佢已經唔想維持 所以決定放手

好驚過一排佢已經有第二個

我明呀 一直同自己講下個會更好
唔想面對 點解一個人可以變得咁快
話唔愛就唔愛
好似自己俾唔到新鮮感佢

除衫擒佢，如果佢推開即係無機會
如果唔推開就可以繼續做

三個月就需要面對呢個問題
就放手放過自己啦

好多男仔都怕悶
分手自然尋覓下一個

做咩呀

同路人

你同佢一齊左幾耐

你地拍左拖幾耐呀？
有時未必係比唔到新鮮感而分手既

睇住樓主個POST就可以幫我搵到答案
不過我無樓主咁有勇氣....我揀左等佢講分手....
......我無能力做到主動斬斷......

三個月🥺

你係咩原因想分手？
我以前就係一直覺得佢都等緊我講分手
其實一個人對自己仲有冇感情真係會feel到
我都諗咗幾日講唔講分手 到我講個刻我仲好鐘意佢 好唔捨得
但係我係唔想俾佢再拖落去 始終要有一方放手
講起都覺得心痛

但我已經可以預測到講完都唔會有任何改變
我EX應該真係對我好冷淡
你點解唔講呀？

😢😢我同佢都有半個月冇聯絡 應該更加冇機會

學你話齋....你真係feel到對方有無意思嫁嘛....
......當佢講左搵唔到一開始既個種快樂,你都已經灰左一半啦......
其實我真係到宜家都仲咁愛佢,我根本都唔想分手,我只係等佢捨得放手,再放佢走姐....
......但原來真係要放佢走時,係真係會唔捨得放....

其實仲諗緊係唔係有得救,但又覺得得自己係度努力,為乜......感情唔係雙方一齊夾一齊TUNE,就真係只能夠稱之為係勉強

先半個月姐....咁短....仲有機會駁佢"唔捨得"去求復合既....
......過左既話,就唯有靠改左原本既問題,由頭追嫁啦.....

冇咁嘅勇氣 唔想再hurt多次

其實長痛不知短痛 我都明分手個兩隻字真係好難講出口
但為大家好唔應該一拖再拖

但我覺得只係我單方向唔捨得 都已經係冇用
我唔想搞到最後佢對我嘅印象差 同反感

....我當時都以為佢已經狠下左心、理性思考過先講分手,已經無得救
.....然後我隔左幾日見到佢個臨別whatsapp....我發覺真係頂唔順,第二日走左去求見面,求復合
原來佢都好不捨
佢只係唔知點解決我地之間既矛盾
佢都唔明點解有愛,但係都係解決唔到問題

最後我都係求唔到佢回頭....但起碼我知我自己有爭取過先......
我明你諗咩,你講既野我都有諗過...我一路都好驚自己再搵佢會打擾佢
不過我有一位男性朋友又教左我一樣野....搏盡先無悔,係好自私,但真係會幫到你自己放....所以先會有上述既求復合moment....
依方面佢的確開闊左我既視野....有時男人係衝動,但我正正係因為成日諗太多,少左依種愛情上既衝勁.....做錯好多決定
換個角度諗,我如果唔試,我又點知原來佢對我都係有不捨呢....
同埋....佢點諗係佢既考量,佢都大個仔啦~值唔值得復合,由佢決定啦,我地做左自己個PART就算啦....

而家點

分咗手啦

對方冇小動作？

例如？

可能係unfollow ig 個啲小動作

冇呀 不過post翻之前我影嘅相

唉，點解其他男人講完分手會搵番個女人
但我冇

🙈我都冇俾佢揾翻呀

佢有小動作
我個個冇

但你地unfollow 咗大家嘅ig?
其實咁真係算小動作？ 可能純粹佢覺得張相靚想po

佢分左之後幾日陸續刪社交網站啲關係
Sc同ig刪完又加又刪又加咁
前排刪左佢snapchat
正式最後一個有關係嘅平台都刪埋
不過之後我fol佢Ig搵佢，send左個emoji
佢讀左冇回
而家覺得好似一場夢

既然佢咁絕情 你都唔好再為佢搞到自己咁唔開心😢
下個會更好！雖然呢句好廢 啲朋友都不停用呢句安慰我
當我一諗起佢嘅時候就會咁催眠自己😔😔我都知好難move on

唔知你有冇聽過磁場
你真係唔在乎人嘅時候佢就番黎
同埋
我成日聽啲男人講完分手仲傷過女仔
男人再絕都會回頭
但點解我冇
世界上得我一個咁唔好彩